有冇係澳洲生活同工作既巴絲打

想聽下你地生活, 搵工作, 同埋其他日常生活如何..

特別是在MEL地區, 搵工同生活對一個外來人困難嗎?

生活適應上又快唔快
以及排外等問題.
因為有計畫想移民去當地, 想了解多一點, 多謝大家

黎左十年

周圍都有支那

可唔可以分享一下呢~~

住遠D會唔會少點?
其實好難避免,如果是好的, 我都覺得可以呢